有無人見到今日有人係廁所食飯無乜感受

諗番起中學我無朋友
習慣左成日自己一個買飯盒入廁所食
習以為常

正喎，自助餐

點解要去廁所食 我冇朋友都唔會買盒飯入去........

唔係點...

咁有無同學知你咁做
趁你食飯嗰陣特登入你格離厠格屙屎

出曬去食飯啦 仲邊有同學去廁所

抵啦死肥仔

再講真係喊

好想瘋狂同同學響你背後議論同恥笑你

入廁格？

坐開係尿兜食

始終廁所污漕又臭 咁樣等於食埋D屎入肚 真係唔好再係廁所食

我之前自己一個食就去7仔買三文治或者D幾餸面到公園坐底慢慢玩住手機食 不過多數係去茶餐廳/M記叫個快餐睇住手機食 學校有枱都可以買D野食下跟手上課室或者去圖書館 你學校應該點都有D位比你食下野嘅 除非你係唔想比同學見到你姐